一人一個以為自己係KOL 既IG 偽女神

我先
極濃妝 ，係限時動態出左個post 叫人可以message 佢就會幫你宣傳你個IG, 而佢個IG 得5千幾個follower, 做乜9

重點係真係有人message 佢

條女

拍片係呢個樣

佢應該覺得自己好正，唔係有對奶就叫正，有冇朋友知道佢落咗妝個樣係點

咁你follow佢黎做咩

本身係同事嚟

可能就係為左睇佢有幾染呢

柒 自膠

樓主，我有睇開你既
岩岩分手喺傷心咗D架啦 想搵個大波妹做新菜咪直接同佢講囉

多謝你咁留意我，但呢條囡不了，熄燈都扯唔起。

佢好似已經Block 左個限時動態定唔知係咪del 哂啲post

狗也不屌

狗都吠

仲睇到喎ching 你需要眼科醫生？

唔洗下下就去睇眼科嘅，我真係㩒極佢icon 都開唔到限時動態，正常就算睇過應該都開得返，我自己都覺得怪，依家再㩒都係冇。

如果我search 佢個名，係仲見到有限時動態嗰個紫色圈圈，但㩒入去係空白，其他人正常係會彈返啲限時動態post 出嚟。

跟住如果入埋佢個ig, 㩒佢個icon 嘅話係冇反應，正常係㩒得返舊嗰啲限時動態，依家係㩒極都冇反應，唔知以為冇post 過嘢。

有ig既都係女神

其實你search Google 肯定快過你係到問

反正可以化妝/ 用App 執到自己天仙咁

弱智妹咁

d同事話佢塊面可以拎去炸

屌 笑咗 好mean 但好啱。